---
price: null
layout: product
title: Affiche d'appel à la grève - Grève des loyers et des crédits
subtitle: Réalisée le 19 mars 2020
image: >-
  https://mamot.fr/system/media_attachments/files/008/822/170/original/398bdce453e1d21b.jpeg
features: null
rating: null
product_code: AFFI001
---

Il s'agit d'une affiche appelant à la grève des loyers. Elle est écrite en blanc (code couleur `#FFFFFF`) sur fond bleu (code couleur `#26388E`).

Un masque de catch est placé en haut à droite, suivi d'un long texte.

Le texte dit :

> COVID-19
> GREVE DES LOYERS ET DES CREDITS
> 
> Même si vous pouvez payer votre loyer d'avril ou votre échéance de crédit, d'autres ne le pourront pas : précaires, travailleurs ou travailleuses indépentantes sans client.e durant la crise, associations et petites entreprise obligées de fermer. Bref, les plus vulnérables vont se retrouver sur la paille.
> 
> Pour que la grève des loyers & des crédits soit reconnue comme légitime, il faut que tout le monde s'y mette.
> 
> Préparez donc une lettre à votre propriétaire et/ou votre banque pour lui expliquer que vous et beaucoup d'autres ne vont pas payer l'échéance d'avril 2020.
> 
> Créez et partagez un formulaire en ligne pour que d'autres remplissent la même lettre. Vous pouvez utiliser les supports de Framasoft pour cela, comme "Framaforms".
> 
> Partagez l'information via les réseaux sociaux, des envois mails, des coups de téléphone...
> 
> Rapprochez-vous d'avocat.es militant.es, de legal team ou de groupes politiques pour assurer une protection si votre propriétaire réagit mal.
> 
> Grève générale ! le 31 mars, nous envoyons toutes et tous notre lettre aux banques et aux propriétaires.
> 
> NOTA BENE : Les conséquences de cette crise sanitaire étant dues aux politiques libérales des 40 dernières années, soyons déterminé.es à nous battre de toutes nos forces pour que rien ne retourne à la normale une fois qu'on en aura fini avec ce virus.

[Téléchargez l'affiche en cliquant ici](https://mamot.fr/system/media_attachments/files/008/822/170/original/398bdce453e1d21b.jpeg)
